仆街 垃圾HKBN又死機

又上唔撚到網

我都上唔到
hkbn真係好垃圾